屌你牙墨西哥

你打贏左人地德國隊

聽日又一大批人排天台了

推

冇咩人啦
尋晚冰島已經針左大半